如何把電腦內建聲音設為麥克風輸入

Mac 定 pc?

如果係windows10 錄音裝置之後有得調教

你收嗲啦 相信唔相信我搵10個大隻佬強忍你